今日元朗好多人出嚟乞錢

係咪諗住出嚟發個新年財

籌款撚先係最撚煩